# Синхронизация с помощью тонкой блокировки

## Задание
Необходимо доработать реализую `BackImpl` так, чтобы она стала безопасной для использования из множества потоков одновременно. Переписывать реализацию на Kotlin нельзя.

1. Необходимо доработать реализую BackImpl так, чтобы она стала безопасной для использования из множества потоков одновременно:
  1. Написать многопоточную реализацию метода `withdraw`;
  2. Написать реализацию метода `acquire` согласно написанной в нем документации;
  3. Написать реализацию метода `TransferOp.invokeOperation`.